鄭松泰：入境條例修訂，成班黃絲起哄，懶於思考

咁叻咁請佢解釋下
我們全部都係蠢閪蠢撚

點解果陣有人投佢

民主黨都冇佢咁膠

思考完， 唔知呀咩唔同

熱民又中

又攞一個例子代表晒所有黃絲然後打稻草人

做乜背刺你大佬？

可唔可以唔好幫藍絲宣傳？

都唔知成日放依條on9仔上黎做乜春

擺明中共放在民主派的鬼

''我無嘢想講''後仲有幾十個字

好多fd都後悔投左佢

你問新界西

唔好再quote依條撚樣既言行 由鳩佢同班藍屍互打飛機

一邊鬧人帶口罩一邊自己帶

因為得返你一個議員咋嘛忠誠反對派

新一代潮文template

走啦cctai
咁我問返你
呢個change係實際做嗰陣成個flow喺點呀？

鄭松泰仲裝埋安心出行app

好多人係因為黃毓民先投佢
依家連黃毓民都俾熱狗清算埋

喺佢眼中只有黃絲乜乜乜
唔好講唔割蓆唔分化
同熱狗一定要割

咪貼佢啲嘢上連登啦

鄭狗

所以, 黃絲話唔裝安心出行app
鄭松泰就即刻走去裝

永遠都單單打打

依條撚樣黑人憎程度同777尿宗差唔多

成日以為自己好獨特
眾人皆醉我獨醒咁嘅款

熱血公民建聯？

睇番歷史果陣有

黃潤達

梁靜珊

周偉雄

點解冇人投

黃絲話唔食屎
鄭松泰快D食啦

仲衰過陳雲 陳雲食左藥果陣真係唔驚死屌政府
呢條友一早歸晒邊

寧願投黃俊傑

當初安心上路都話唔會強制啦
條例賦予咗佢地權力，佢地就有權「依法」執行

熱狗仔隊單嘢而家點樣？

哭左
蟲仔又點能醒左我

果陣有王百羽

至醒係你啦

檢測又係咁, 安心上路又係咁
仲信佢跟住唔會擴權既個腦肯定係坐撚住左

遮著個名，根本啲言論就係藍

泰有智慧

一個? 你計埋佢咁好?

冇野想講
但係有野想講

講野同健吾一樣 做乜9

當時虫泰搭住熱普城選 有知明度
加上民主派不思進取 仲係法治未死 和理非

你知道佢會變成咁 就梗係唔會選
但邊個會變 係唔會預計到
佢喺嗰個時空 的確係更好選擇
佢當選後 違反承諾無人估到 而對違反承諾嘅制衡就只有下次唔選佢

想知再講

日久見人心
毓民都比佢呃左啦

無野想講又出post
似足啲毒撚，啲女唔show佢又話佢根本對人無興趣

毓民唔睇錯人先係奇跡

中聯辦下次配票就配埋佢，忠誠反對派嘅典範
人大都會有一票反對票做下樣

唉，佢 好 撚 煩

唔好再貼呢個激進既保皇黨既嘢啦

睇撚過條條例好撚威威啩

共匪滲透無處不在
手法高明
好似睇無間道咁

我無博士學位係咁架喇

松泰我信佢唔係共匪

但佢一定係個岸鳩仔

唔好借D意擔陳雲條撚先得嫁

熱狗真係笑撚死人

佢班fans 仲好笑
全部係抗爭free rider 來
14年開始叫人衝然後係屋企果班

我識d 熱狗就係咁

條友有用安心出殯 條像撚滿屌佢配合極權未

蕭生咁黃果陣反而冇人選
諗番都癲

定位 9分屌泛民 黃絲
1分屌中共

一直同一類黎

佢唔親中唔反中
不過反黃反連登

有屌過中共咩 陳雲就成日屌政府啦

冇嘢想講又打段嘢出嚟做乜鳩

希望中聯辦下屆會俾夠票佢

黃毓民叛變

即係點呀大師

咁佢不如分享下睇完修例文件有咩重點

Fb出個post串下黃營啲人 但又係無內容講修例

建制成班賣港狗，當然覺得無問題。
今次明顯又係好似逃犯條例咁想推右走左。

典型ATTENTION WHORE文筆

咩都係黃絲的錯

割乜撚，熱狗不嬲唔係同路人

藍絲認證

想知佢倒轉國旗時諗緊咩

佢自己咪藍囉

兩條友係黑白無常

我信大律師公會話條條例令入境處處長權力無約束咋喎，鄭松泰咩法律背景？專業過律師？我想聽佢講解下條條例，睇下幾有point

搞掂哂啦

黃既就唔會用”黃媒”呢個 term, 亦唔會話自己唔係本土, 更唔會食美人同裝出殯 app

咁熱狗本身就脫離左政治光譜

陳雲出埋城邦論又屌政府 都有風險
係衰口臭 講野錯唔晒
呢條撚樣9up冇內容

熱狗搞緊個分化經濟圈

屌，依條撚樣擺到明騎牆派瀨中共鞋底又扮清高

你想封殺本土派都要有肥佬黎咁本事先la

總之好人經濟圈先係皇道

鳩up之後無理劇

人云亦云，難於思考囉

其實 無人想知

懶得思考好過用個閪思考

佢覺得倒轉國旗勇過掟氣油彈

仲驚死過陳雲衰過民主黨

嘩，cut左個名就以為係濕鳩西門梓講嘅

好多人不推文喎

佢留嘅唔係中國人嘅血，只係黨嘅血，犧牲中國人嘅群體利益換取自己同一小撮人最大嘅利益

熱民係撚本土派

共蟲泰

大眾係白痴

咁你16年投咗咩黨?

1比69分化派

因為佢啲信徒成日上來煩鳩住我地囉

唔加閱讀智慧門檻啦

咪撚貼啦屌

香港政壇岳不群，自官練成辟邪劍法

朱西廸囉

反正熱狗留響大灣區做忠誠反對派，驚西咩

北大愛國議員係唔同d

呢條撚樣女人黎？ 成日單單打打

仲記得松泰係第一個衝出黎話會留任
果時泛民連民調未都做，未決定會否留任
又唔見佢話咁做endorse中央

同健吾一9樣

射撚滿出黎啦

咁點解唔講

佢會投反對票喎
民主黨投票時就走人

第一個跳出黎接受委任 仲有中聯辦讚
黎緊選舉贏硬 美心泰中哂回力鏢當無事發生

好想知當日支持佢班友搵窿捐未

熱狗=忠誠反對派
泛民=賣港求榮派（唔計慢必）

班熱狗永遠都咁撚醒 冇得彈

熱狗有中聯辦照住 點同呀
做乜都唔會坐監

連登仔事後認屎認屁就叨
佢出嚟選嗰陣有人估到佢會投共咩？

為左手足 接受委任 忍辱負重
太偉大了

班傻鳩應該開個post悔改啦
投隻傻鳩1:69

條友真係好撚煩

九唔搭八，做唔到嘢同我收皮啦

我只睇佢投票
立法會議員最重要工作係投票 通過/否決 議案
中間d討論同公司開會一樣 都係垃圾

6撚 果陣都比好多人屌啦
小麗老母咪贏左佢

毓民成鳩日屌柒條撚樣
美心泰聲都唔咁聲

果陣仲屌 遊惠貞同小麗老母？？

而家睇番屌咩鬼咁少事起到帶風向

咪亂講，人地好撚勇武架

你太睇得起佢
佢係真心on9

有邊次因為佢反對而否決到

冇教主撚有佢咩
嗰時仲講教主講到喊

佢宜家成個「湯十一」咁款，唔通又係衰十一有把柄，「鄭十一」呀！

其實呢條友以單打黃營為宗旨，咁點解仲會歸係黃營到？

同埋，佢地成班自詡智將，到底從頭到尾，為香港做過乜野？

俾佢地笑到仆街的泛民，唔多唔少都有所建樹，佢地成撚日單打分化，其實係想繼續留任立會定係點？

我最難以理解果個位係，佢地憑乜野話人地疏於思考？

邊撚個再提呢條友同個國師可以當共諜直接拉
利申：新西投咗佢

咁咪證明泛民比佢垃圾，不過佢都係垃圾
2016個屆打後除咗慢必有邊個真係好呀

弱智都做議員

大佬呀，鬼叫陳浩天俾人DQ咗咩，我從來淨係支持陳浩天㗎咋。青政另外嗰個黃俊傑垃撚圾到唔識形容，唔想投販民又唔想投保皇，當時係得鄭松泰

我知錯了，如果當時知道熱狗係鳩撚屎到咁嘅地步，我一定係廢票射落海就算

議會最大反對派 美心泰係醒目仔
唔係on9仔

Source:

佢做戲好叻架

只要有關黃營事
熱狗就會執到寶咁流哂水衝出黎講野
佢地依班人比保皇黨更加擁護極權

我叫樓主

唔係點搞分化呀

幾驚冇人講keyword

弱智仔 而家連大佬都唔識認

都唔知你睇陳雲學到啲咩

北大背景

條友係米已經係紫荊黨黨員??
好大機會係幹部.

等港共到時做既野 俾我地估中哂時 佢又會點兜

民主黨前主席坐緊監
許勇流亡海外
美心泰今時今日仲有人大做

呢單嘢真係唔可以忘記

你班fd 要驗下腦

獨立分析我咩都睇

如果你係咁諗即係佢口中講嘅懶於思考類人物

依屆推左佢同何妖上位 真係笑4

美心泰取代民主黨

鄭松泰：安心出行APP，我有用啊

鄭松泰叫人睇 董建華旗下團結基金出嘅香港歷史書

鄭松泰為警方侵犯「鬼滅之刃」版權辯護

黃洋達 : 國泰點解會炒五千幾人製造大量失業? 因為你迫人戴口罩

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

而家真係 熱血+ 共狗 大力反對「黃色經濟圈」

算啦
唔投過佢都唔知熱狗有幾垃圾
成日話投咗佢就做到好多嘢
咪俾共諜試下囉

繼承民主黨嘅遺志

黎緊美心泰參選時
要每日幫佢做宣傳

我都想知到熱狗個腦思考左乜野

事實係呀，有咩講錯

仲有美心泰以前講過嘅嘢 做過嘅嘢要黎個大整合

美心泰同民主黨爭飯食 可恥

鄭松泰條撚屌成個怨婦咁出黎刷存在感

好心要懶醒扮自己與眾不同時，唔好剩係鳩up幾句，打埋自己睇法出黎吧

熱狗生存價值淨係得番屌黃絲

熱狗將來會清算香港人

一早講左永續基本法啦

最叻打稻草人

熱狗作用監察泛民
議會抗爭仲衰過泛民
千錯萬錯都係選民嘅錯

屌完泛民 屌黃絲

叻仔過民建聯 做到野

北大博士蟲大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>大律師公會委員+全體會員

佢仲未死

鄭蟲太越嚟越正常

佢唔轉建制下屆選唔到㗎啦，所以慢慢轉移差唔多啦

因為弓鳥盡弓藏藏啫
你點知有無一日蟲太都係

世間都俾你看透，但永遠就唔講，只係叫人自己睇，咁你講乜鳩？

照佢哋邏輯即係幫政府維穩

班泛民走之前留低最後一句
生性啦，以後冇得問我地點投票㗎啦

議員重要性仲有兩點, 係提出法案, 議會發言

計埋呢兩點, 朱凱迪同慢必比松泰好N倍

朱凱迪

鄭虫泰講狗話
我真係唔撚識聽

見到任何有關佢嘅po都永久封鎖

你幫佢幫到出哂面

皇上最近係節目話熱狗成立最大目的, 係取代敗民, 成為議會最大反對黨, 而家佢地係正成功左.
皇上又話佢地而家唔會犯法, 唔會比港共有位入罪.

以後嘅野無人知
而家係美心泰幫駱主任瀨袋底

好過熱狗喺垃圾會唔識反對

大家都係共諜

支持過共諜韓國瑜添

唔緊要。總之佢正式取代民主黨

忠誠反對派之名非佢莫屬

一個係人大 有駱主任肯定 讚揚
一個只係去咗台灣嘅評論員

因為黃毓民諗住自己勝算高咪用啲精力幫鄭松泰拉票,條友出現係新西仲多過九西
最後鄭松泰件反骨狗咪照咬鳩佢

咁無計 保皇黨有40 席+

yes政治就係咁
兩舊屎 2 選 1 睇下邊舊無咁臭only

同人大投票有1票反對做點綴一樣效果

佢用屎窟窿思考

香港議員好少提到私人法案
發言=吹水 無意思 投票先真章

佢撚有睇咩!

哈哈

佢係藍屍 ?

香港立法會選舉制度跟本only
不過 永遠都無雙普選架啦

唔好浪費時間聽佢9UP
雖然條友根本唔會講，佢目的只係出POST話黃C
然後扮到自己好叻，好與眾不同，實情條文可能根本未睇過

人大式投票 美心泰無得輸

做乜咁話自己老闆

藍屍唔會係背後桶刀
美心泰衰過藍絲

所以美心泰長做長有
起碼做到2046

保皇黨40票+
跟本就玩晒

美心泰繼續忍辱負重
用心良苦 真手足

拉

佢唔想講的，雖然講咗

咁你思考完得出咩結論又唔講

劉江華後繼有人

有野就講啦

其實佢係咪好似十一哥咁
有把抦喺中共手

你割乜鳩呀傻閪熱狗

佢只係講事實，條例根本唔係要禁你走，而係禁走咗嘅豬閪黃絲撈唔掂又返翻黎。

佢地講野有template咁
總之乜都係佢地口中既黃絲有問題
最後加句「所以香港變成咁」

完全係

佢唔係同路人 講完

我無野想講
但有事想攪

鄭松泰議員把世事都看穿，我覺得佢留係香港浪費佢能力
應該返上去為14億人服務

「得我一個」
係都要覺得自己眾人皆醉我獨醒
有冇咁撚痴線呀？呢位明智之舉值得肯定的港共蟲太議員

熱狗既路線不嬲係反主流

泰生: 非常努力咁思考

總之黃營主流講咩就唱反調
成班熱狗就覺得自己眾人皆醉我獨醒就好high

我諗連埋建制派都無一個議員可以好似佢咁勤力屌黃絲
同樣地佢下面班熱狗屌黃絲仲勤力過d藍絲

但佢地黃又得罪藍又得罪
日日淨係識對著自己打飛機懶獨醒
熱狗真係一個好撚on9既存在

虫太唔係諗住玩膠唱下反調

中共就繼續俾你選議員呀？

點都要扮下嘢嘅

係囉，唔好理佢好過

取代民主黨D乜野

本土派 監察 熱狗
民主派 監察 泛民

我地本土派有盡責監察熱狗議政
你地民主派卻縱容包庇泛民賣港

佢擺明係鬼

蟲泰：我係唔係話你知，你自己睇啦

熱狗又贏

呢班？

貼上來警世

下屆投佢

賣港之名 接班人美心泰

擺明違反國安法 都唔洗坐監
71衝入立法會又無事
接受委任成為最大反對派 仲有中聯辦讚賞
有時仲可以出嚟咬人 搞分化

點賣
賣畀邊個

美心泰出賣手足玩滲透做無間道 幫中共維穩搞分化
同民主黨爭飯食 可恥

我舉出 客觀 既 投票結果
你舉出 主觀 既 陰謀論

Block 好撚煩